政府宣布立法會選舉推遲一年

frmo ：01

萬年國會

WFH 至8月9

邊到？ sourse?

放完風未

Election - HK01
WFH - source RTHK

加速主義好

[FF]會唔會777或者有高官落台

01出得多數會做

確診明天開始回落

重大消息?
委任70個議員 係呢一年成立臨時立法會?

跟住特首又可以延 永續

後面果句係咩事

Push

會唔會777辭職？

777 中招？

專注抗疫定專注安

公務員永久WFH?

擺明想不停過送中工程

有咩野可以大消息過立法會廷後

垃圾會

一國一制正式"開通"

又話提名期之後?

即係永續唔使選啦， 屌你老母港共

有得佢辭咩

大波樺都唔可以

會唔會係咁啊成年都唔走，依家先黎走

柒婆唔做？

重大消息?

to 9 Aug

2020新加坡國會大選, 都無以疫情為由延期選舉, 已於7月10日完成。
有個on9親共派曾話, 東京2020奧運都延期一年。
屌佢喇, 東京奧運係夏季奧運會泥𠺢 !
加上, 至今無人因7月11、12日泛民初選而中左武肺!
相反, 去過多場回歸宴的人士, 就唔少瀬左嘢喇!
如純以疫情為由, 要立法會選舉延期一年, 相信只有親共派及政府先會信!
懇請政府唔好要立法會選舉延期, 以免再做D加大民怨的事!

P.S.
1) 政府做錯嘢, 一來, 狗咬都唔認, 二來, 就要市民埋單!
2) 陳凱欣如上訴輸左, 唔該走人!
3) 現屆立法會有4席出缺, 都要補選喇!

又加速，好波

777永遠做特首，直至到死嗰日

777連任到2027

你唔覺得柒婆係亂鳩咁來 好似專登博炒咁咩？

內會選主席嗰時我講過
第日再選唔到咪永續

你老尾保皇狗抄我

好驚輸 冇大陸人種票

777連任到2227

你o岩

同習主席一齊終生制

應該係取消某d議員既參選資格，777邊會落台，係都2022年先落台啦。

35+

咩重大事件我覺得佢又未玩到話唔俾佢出境禁足令

去超市搶米先

可以有多d國家揀去移民了

有人想知再講？

明喇
推上國際

無支那人種票, 無老人院票

點選

乜柒重大消息?

公墓猿wfh有幾重大

唔會啦
人地年年考第一，辭職咪好冇面？！

成日覺得佢好似甘草米

臨時立會？

專注抗疫？你專注就唔會爆第三波啦屌你老母

恆指即市轉跌200幾

究竟係01定星島

01

fc撚收皮啦

重大消息
石頭同腳READY

延期得
而家呢班夠期要散BAND
唔可以自動續

屌那星又違反基本法
又要出動人大釋法

熱狗袋多一年人工
唔洗咁快落選

Retweet!

會唔會777確診左??

放左兩日風 , 但一次官方正式表態都無 , 連續兩個行政會議人員話無開過會

01平時收風好快

咪po link啦 01

1年

唔選咪唔洗DQ

Twitter準備好未

推遲1年 老人院死番10萬8萬個，冇晒掌心雷

可以有咩重大消息

國際見

永續立法會

俾人FC唧

屌

加速師

準備好

痴撚線

cap圖已夠
你create左backlink會推高01喺google search上面嘅ranking

全世界準備twitter

FC?

不如遲一年開學啦

湯渣話無傾過, 邊過講大話

重大消息, 再重推禁堂食

就係withdraw 禁堂食

留名睇熱狗話黃屍配合政府抗疫，支持押後選舉，再笑黃屍35+

永續立法會

重大消息? 林鄭中咗武肝?

乜鳩嘢重大消息

唔會係奠月娥轉行去日本拍AV掛

熱狗：永續立法會

重大消息... 可能係..

以後立法會否決法案, 會經人大覆核

Cap 圖唔可以造假？
唔駛Photoshop，用小畫家都作都新聞啦。
要網友真 FC 只能靠URL和Domain name 。

我諗係第二期派錢

所羅門魚使唔使又講睇埋下年立法會先
屌長痛不如短痛

違反基本法？

咪FF, 佢辭職我叫連登仔出維園裸跑

10隻 thx

取消投票制度改為直接任命

遲一年返工但照出糧得唔得

手足們有冇tweet

cap圖已夠

萬年國代

全國性法律係大過基本法

千歲鷹: 加速至超光速

唔好當美國佬傻 , 極權因為怕輸而押後選舉 , 多數等於永遠押後

Lunch 後個巿幾幾百，唔荒好野

BREAKING: @civicpartyhk's Dennis Kwok, Alvin Yeung, Kwok Ka-ki, and Cheng Tat-hung all barred from running Legco election.

中共宣布香港已經進入緊急狀態？
派解放軍實施禁足令？

點解係一年，唔可以每3個檢討一次？

重申，cap圖可以造假，
仲要係用小畫家和word已經得，
我都未必信cap圖。

2003年SARS期間，咪有個14歲學生，用cap圖造假新聞，話會封城，掀物資搶購潮。

宣佈押後仲好 , 唔洗再拗「確認輸」問題 , 又可以提早制裁

Pishhhhh

發你個夢阿

快撚d公佈啦 屌你老母

仲有什麼重大消息呢?
林鄭下台?

公民黨都DQ 正

選舉主任裁定，岑敖暉的提名無效。

pin呢個啦
公民黨都dq得
其他人都唔洗選

民主派全部DQ

應該搵宗仔祭褀

公佈DQ候選人唔可以再參選？

律師黨都dq 其餘人dq晒去算啦

幾時公佈

不演了

公佈BNO holders 唔准出境

港共：

宣布推遲一年，仲dq後選人，好明顯係吾怕世界制裁

呢排太撚柒啦 柒撚到冇眼睇

決定押後仲DQ ? 個主任做左 condom ?

竟然係DQ ombd先

yeah yeah gogogo玩大佢

選舉事務處係咪唔洗出糧啊

push

重大消息係用國安法DQ囇所有非建制

公民黨都dq
正 幾驚佢淨係dq本土派

消息：政府今公布立法會選舉押後一年 另有重大消息一併公布

立法會選舉提名期尚有一天才結束，消息指政府將今日(30日)內公布重大消息，原定於9月6日舉行的立法會選舉押後一年。據知，政府認為目前社會要全力專注抗疫，並擔心進行選舉會導致大量市民聚集，增加感染機會，故下此決定。
消息指，除押後選舉外，政府還有其他重大消息一併公布。

區諾軒斥過火：違反民主原則

有份統籌民主派初選的前立法會議員區諾軒批評，若政府決定押後選舉一年，做法顯然違反民主原則，他指不論疫症的嚴重程度，直接決定將選舉押後一年，已是「太過火」的做法。區諾軒相信，市民可接受短期押後選舉，但不會接受將選舉延期一年，斥做法影響選舉公正和公平，亦會令國際社會質疑香港的民主情況，擔心香港出現「萬年國代」。

區諾軒續指，政府定期舉行選舉是民主原則之一，而且未來一年有很多民生事務需要由議會處理，由行政長官召開特別會議處理議會事務，是不跟程序的做法。

要延後做乜呢個時候DQ呢

宣佈病毒6:00pm 先出黎，係咪宣佈夜晚唔俾出街？

郭榮鏗、楊岳橋 都係現屆
DQ左佢地 姐係代表萬年國會佢地唔會入得番

再DQ埋其他 咁議會除左老鴿就係全建制?

另有重大消息？

唔係最多兩星期咩?

各位個電話叉足電，今晚打好國際線！！！

消息：政府今公布立法會選舉押後一年 另有重大消息一併公布
撰文：沙半山
2020-07-30 15:27
最後更新日期：2020-07-30 15:28

立法會選舉提名期尚有一天才結束，消息指政府將今日(30日)內公布重大消息，原定於9月6日舉行的立法會選舉押後一年。據知，政府認為目前社會要全力專注抗疫，並擔心進行選舉會導致大量市民聚集，增加感染機會，故下此決定。
消息指，除押後選舉外，政府還有其他重大消息一併公布。

區諾軒斥過火：違反民主原則

有份統籌民主派初選的前立法會議員區諾軒批評，若政府決定押後選舉一年，做法顯然違反民主原則，他指不論疫症的嚴重程度，直接決定將選舉押後一年，已是「太過火」的做法。區諾軒相信，市民可接受短期押後選舉，但不會接受將選舉延期一年，斥做法影響選舉公正和公平，亦會令國際社會質疑香港的民主情況，擔心香港出現「萬年國代」。

區諾軒續指，政府定期舉行選舉是民主原則之一，而且未來一年有很多民生事務需要由議會處理，由行政長官召開特別會議處理議會事務，是不跟程序的做法。

樓上冷靜啲

要FC自己上網search咪得
使乜post出嚟

所羅門幾時話等埋結果出
由頭到尾都係講緊睇9月選舉有冇得正常舉行

但未見新聞？

而家果屆 D 唔DQ 都係佢想過咩就過咩

Now新聞有

又諗到 d 野出黎玩鳩我地班市民

民主黨點解會簽確認書 答案好明顯

梁繼昌及劉頴匡分別證實，被選舉主任裁定提名無效。

玩得仲大過原班人馬 估佢唔到

排隊投票咁危險, 係唔係應該禁止所有排隊

不如上次初選每區最高票嗰幾個成立臨時國會算啦

戴譽歸來

係就好

趕美國領使離開香港香港不容外國勢力存在

其實而家DQ 曬，又延期一年，下年又可以提名過？

Dq 哂洗乜推遲

泛民 熱狗 本土 抗爭派一個都唔比過

洗X選 dllm

有線

廢話啦 又唔見美國美國大選推遲一年？

D人講話派支那醫護黎
我覺得唔係咩重大消息
777唔做就算 但又唔覺係真

下年仲未比集中營先講

btw,之前又話提名期後先宣布，宜家咁快做野?

唔應該再有幻想
網球場宣言ready 唔好再ff 35+

DQ＋押後 雙重加速

何桂藍唔俾入閘

DQ晒，咁使鬼delay咩

DQ list:
1.郭榮鏗
2.楊岳橋
3.郭家麒
4.鄭達鴻
5.岑敖暉
6.鄭錦滿
7.梁繼昌
8.劉頴匡
9.梁晃維
10.袁嘉蔚
11.何桂藍
12.黃之鋒

林太唔好落台啊！！！！！加速主義好啊

點會
以佢性格點會做逃兵

其實係咪全部收到信都dq哂

DQ晒咁推遲一年嚟托咩

邊辭到上左賊船

唔好玩啦，柒婆一定做到任期完，比佢辭職阿爺仲有面既

佢辭職都唔係真係自願啦

下年先選 仲洗乜講dq
係都下年再講吧

獨媒

快啦

睇埋邊啲係plan b

多一年溝淡香港人
不過無撚用架啦 就黎連維穩費都比唔起

omdb(dqed)

特區政府支持選舉主任就若干立法會換屆選舉獲提名人士提名無效的決定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府（特區政府）今日（七月三十日）表示認同和支持選舉主任就今年立法會換屆選舉12名獲提名人士提名無效的決定。特區政府注意到，選舉主任在其理據中，明確指出在決定獲提名人士的提名是否有效時，核心問題是他／她是否符合《立法會條例》（第542章）第40（1）（b）（i）條的聲明要求，即是擁護《基本法》和保證效忠中華人民共和國香港特別行政區。

根據《立法會條例》第40（1）（b）（i）條，立法會選舉參選人須按照法定提名程序在提名表格簽署聲明，表示明確擁護《基本法》和保證效忠中華人民共和國香港特別行政區。

選舉主任指出，參照特區原訟法庭就陳浩天案的判詞，在第40條（1）（b）（i）的聲明要求下擁護《基本法》的意圖，並非僅僅為遵守《基本法》，而更需支持、推廣及信奉《基本法》（判詞第132（1）及142段）。

特區政府重申，擁護《基本法》是立法會議員的基本憲制責任。支持香港獨立、以民主自決或支持香港獨立作為自決前途選項來處理香港體制；進行尋求外國政府或政治組織干預有關香港特別行政區的事務；原則上反對全國人民代表大會常務委員會制定《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》以及將其列入《基本法》附件三並在香港公布實施；表明意圖在確保於立法會佔多數後，行使立法會議員權力無差別地否決任何政府提出的立法建議、任命、撥款申請及財政預算案，以逼使政府接受若干政治要求；及拒絕承認中華人民共和國對香港特別行政區行使主權以及香港特別行政區作為中華人民共和國一個地方行政區域的憲制地位等行為的人士，不可能真誠地擁護《基本法》，因此不可能履行立法會議員職責。

特區政府指出，該12名獲提名人士因不符合《立法會條例》規定，被選舉主任決定其提名無效。其他獲提名人士的提名是否有效，選舉主任仍在依法進行審核，不排除仍有部分獲提名人士被選舉主任決定提名無效。選舉主任的決定旨在令選舉能在符合《基本法》及其他適用法律下公開、公平、誠實地進行，與部分社會人士指稱的政治審查、限制言論自由或剝奪參選權無關。特區政府全力支持選舉主任依法行使法定職能；不會容忍任何針對選舉主任的羞辱或恫嚇。個人資料私隱專員公署、警方等執法部門會跟進有關的惡意行為。

特區政府尊重及維護香港居民依法享有的權利，包括選舉權和被選舉權，亦有責任執行和維護《基本法》，確保所有選舉均在符合《基本法》及相關選舉法律下進行。

全香港得01有消息 now 有線個d就無

下年都DQ

垃圾會正式執笠

777一定要做到被英,美制裁為止

唔係含家中哂咩？

點解無cctai

宜家未被DQ嘅得返幾多個係非親中、非(偽)中立 ?

除咗保皇黨全部都要DQ

取消選舉前仲搞乜DQ

得返一日提名

之前話有得再提名只係放風
佢實唔俾再提名，再用一年時間狂攻擊候選人

而家係順便將有威脅嘅全部dq哂，跟著趁冇人代表佢時就可以用國安法拉哂佢哋。

要佢辭職點會問佢意願

又dq又延期？

唔會 佢未做完任務

Dq哂仲推咩遲

Appoint 算啦，都反轉哂豬肚
仲扮乜柒

個list長過金剛棒 痴撚線

可能聽日又宣布唔推遲立法會選舉呢

班傻鳩仲係度j乜春35+, 而家人哋彩你都嘥鳩氣，直接永續

推遲五年啦屌你老母

好似平息咗動亂吖嘛

by中共視角

消息指 ...
指咗幾日 都住指緊

+皇族內閣

+ 義和團

家寶

呢個po 又係熟人開

你識好多人

Btw

#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
Dead body already dead

#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
#OMDB
Dead body already dead

好開心

我都唔明白咩logic

又要搞萬年國會又要dq 人

咁萬年國會咪可以冇哂現任民豬派囉

連個花瓶都冇撚咗喎

中國假假地都有八大民主黨派

DQ剩幾件老鴿獻世

Up

Pin this

中

no need

永久連任

咩料

搞搞下應該會同維尼咁帝制

用緊急法廢除國安法再宣布香港獨立稱帝
/再唔係用防疫條例消滅共黨

唔選仲好
選仲驚你出術

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

炸到你入去

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

是日電台

梁繼平: 請捐款支持HKDC

是日電台

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）